大家理想嘅香港係點?

大家理想嘅香港係點? 講下大家心目中嘅家應該要點建設

冇大陸人
冇簡體字

公開場合應該都無咩簡體字

推

冇普通話
冇普教中